不如執柒咗呢個區佢啦

屌你老母成年都冇去旅行撞到啲咩油塘隻台姐

1999?